今日咁撚凍，要著羽絨了

記得帶埋頸巾呀

凍到我呼吸困難

咁撚凍都起到身

係間房開住暖氣打lol，等緊阿爸買麥當勞上黎🤣

我都想射波

仲好熱喎

我識用火遁取暖

教你?

駛唔駛禁平安鐘呀世清

識玩

唔L明大把人都仲喺著短袖
頂得順咩

收工去買

暖化撚已經凍到縮返入老母個閪度

渣ga

扮大隻

Uniqlo長期都有

Ching 又改名

濕凍好凍 去左避寒中心食緊杯麵

今日著羽絨搭車番工 啲人個樣係 咁望住哂，
痴撚線，唔明點解仲有人著短袖

凍到差d起唔到身

即刻又改咗

你個名

香港濕凍世界第一

今朝起身見到25度嚇到呆咗，凍成咁都唔停工停課

真

大西北廿度咋

落緊雪

極端天氣

渣架

零下廿度？

打少d飛機啦你班廢柴
阿叔我岩岩游完5k

暖化撚呢？

天氣開始轉涼了

射咗波啦今日，咁凍點返工

暖化撚

遊冬泳

肥清間公司可以成日射波咁有良心

凍到起唔到身

自僱

死火 重未買暖包

明明並非夏季..

著多咗條legging保護我對怕涷嘅腳

老細話太凍 公司執咗笠

好撚正 短褲加t岩岩好 之前咁鬼熱

好熱喎，仲著緊背心

人生贏家

大手入貨，準備過冬

男人老狗著legging

扮大隻因住冷親

暖化撚出黎講兩句啦屌你老母

叫老細開翻間鋪賣羽絨

運動legging...

有心

而家秋天呀 涼d有幾唔正常呀 香港日日都咁撚熱就死得啦

凍到射左波了

避寒中心full 晒
點算好

渣ga
仲話係西伯利亞人 冬天的冠軍

已經住緊避寒中心

暖化撚又輸

侵一早講係岩架啦
邊有暖化, 又係支那呃人
我自己識分熱定凍, 唔撚使你班人教

差D凍死 好彩去左避寒中心揾姐姐溫暖

三十度都凍？？？

真係好撚凍

傻9

拉車係車有冇開暖氣

食煙未

成日食